任志強已經判了18年？

任志強已經判了18年？

CLS

聽分析係要俾個下馬威班紅二代官二代, 等佢地唔好咁多聲氣.

以後無人敢出聲
加速得仲快

而且無上訴

帶埋班唔敢出聲既齊齊攬炒

呢d新聞反而無人講
成班on9去推fake news美少女被非禮

香港班保皇黨，全部噤聲，連林鄭都唔敢批評。

其實好事，等加速到停唔到

呢d打國際線幾有用
又可以證明黨大於一切
所謂private firm做到幾大黨要你死就死
(bytedance你估真係private?)
仲對支國FF班鬼佬真係
good luck doing business in ChYna

真正極權開始 , 自己人都清算得咁盡 , 下一步就係犬決家人 , 炮決親戚

習近平真係好驚任志強

18年，同終身冇乜分別。

外媒:

係好驚其他人有樣學樣，所以要殺雞儆猴